1. Definição de Variáveis
dataMinVta: Captura a data mínima (mais antiga) da coluna Date na tabela Fato_Vendas.
YeardataMin: Extrai o ano da data mínima capturada acima.
dataMaxVta: Captura a data máxima (mais recente) da coluna Date na tabela Fato_Vendas.
YeardataMax: Extrai o ano da data máxima capturada acima.
2. Criação de uma Tabela de Datas (Tabela)
Tabela: Utiliza a função CALENDARAUTO() para gerar uma tabela de datas automáticas, que são filtradas para incluir apenas os anos entre YeardataMin e YeardataMax. Isso cria uma tabela de datas que cobre o período em que há vendas registradas.
3. Criação da Tabela de Calendário (Calendario)
Calendario: Utiliza a função SELECTCOLUMNS para criar uma nova tabela, extraindo várias colunas da tabela Tabela e calculando colunas derivadas que são úteis para análises temporais. Abaixo estão as colunas criadas:

Data: A data em si.
Ano: O ano da data.
Mes: O nome completo do mês.
Periodo: Um valor inteiro no formato "YYYYMM" para identificar o período.
Mes-Ano: Combinação do mês (abreviado) e ano no formato "MMM-YYYY".
MesNro: O número do mês (1 para janeiro, 12 para dezembro).
NroDia: O número do dia no mês.
Trimestre: O trimestre da data no formato "T1", "T2", etc.
NroTrimestre: O número do trimestre (1, 2, 3, 4).
DiaSemana: O número do dia da semana (1 para segunda-feira, 7 para domingo).
Semana: O número da semana no ano (segundo padrão ISO).
Nome Dia: O nome completo do dia da semana (por exemplo, "Monday").
Ano-Trimestre: Combinação do ano e trimestre no formato "YYYY-Tn".
MesCurto: Nome abreviado do mês (por exemplo, "Jan").
Dia: O número do dia do mês.
Mes Atual: O número do mês atual.
Trimestre Atual: O trimestre atual.
Semestre: O semestre da data (1 ou 2).
Ano-Mes: Combinação do ano e mês no formato "YYYY-MM".
ID_Data: Um identificador único para a data no formato "YYYYMMDD".
4. Retorno da Tabela
RETURN Calendario: Retorna a tabela Calendario com todas as colunas definidas acima.